機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

首先睇下前往機場既流量圖

過左青馬大橋之後，係無咩新既源頭人流再入機場的，啡色框入面係 97% 香港既人口
即係話，如果進入大嶼山既交通塞左，效果幾乎等於入機場塞左

即係咩意思呢?
- 如果有私家車，過左青馬收費廣場轉返出市區再進入大嶼山
- 如果有人搭巴士，過左青馬收費廣場落車搭返出市區再入過
- 如果有人搭東涌線，係欣澳落車搭返出市區再上前往東涌方向既列車
效果同該人到達機場，出返去市區再入機場相差不遠

總結: 機場交通壓力不在於機場果個 point，而係進入大嶼山呢個 bottleneck
利申: 非交通運輸專家，學術興趣 only

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

入機場等於黑警用唔到最高武力
無水炮車，催淚彈

當然入機場嘅路都可以封
但快閃

自推

佢封初一 我封十五

尋日我就響青衣個頭塞左個幾鐘

以前有單撞青馬大橋都搞到封橋停哂

青馬青衣廿分鐘路程

所以應該係青衣集會

大嶼山旅遊景點討論區

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之，攻其不備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

兵者詭道也
用兵之道在於千變萬化
能而示之不能，用而示之不用
隱藏真正的實力或者是讓不欲人知的訊息隱藏不露
近而示之遠，遠而示之近
將主力或即將要發動的攻勢，佯裝到錯誤的距離及位置，令敵人評估失準
利而誘之
用利益引誘貪利之人
亂而取之
製造混亂，然後再乘虛而入
實而備之
以充足的準備，去面對軍隊整齊有實力的對手
強而避之
對強大士氣旺盛的敵人，先避其鋒，待其疲憊，再尋求反擊的機會
怒而撓之
不斷騷擾敵人，令其破綻百出
卑而驕之
以卑微的態度，令自大的對手失去危機感
佚而勞之
以逸待勞，以最佳狀態迎接奔波疲勞的敵人
親而離之
接近敵人的親信，然後進行離間行為，令其內外孤立
攻其不備
攻擊對手無防備，或較薄弱的地方
出其不意
在對手意想不到的地方及情勢下發動攻擊

理性改進討論 正評+回覆推post 以表支持

推 真正春袋 車全封屈撚左機

小弟不才
只能報以一個支持的回覆

Agger

好似OK , 一批坐爆機鐵 , 一批坐爆公路

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

姐係係咁坐車？

push

諗諗下好似又係，其實剩係入青衣效果都差唔多

核彈

今次測試好成功 得到好多有用數據

推

Push

大家可唔可以真真正正做遊客入去機場睇風景影相

分享番星期日我所見
首先講我果日著左短褲 白衫 帶左個袋 坐A車打算入機場參觀 一心一意打算做遊客
當日去到2:30pm左右
機場巴士全部無得入機場 要係港澳橋落車
我班車應該得1半係真旅客 其他應該都係入機場手足 點解我話應該？
首先佢地好似我咁無帶行李 口罩都無帶 落左車之後 有一部分入左去港澳離境 其他應該去左坐車
因為我毒 第一次係果到落車 我唔敢問其他人 就自己google睇點入番機場
係我search緊嘅同時 有另一部A車到站
部車一開門 我就聽到一個女仔好大聲 好驚咁叫
‘手足快d落車啊 落車啊’
大聲到我都嚇親 以為有狗係部巴士上面打緊人
當我望入部巴士入面 差唔多成車都係手足全部著黑衫
大部分帶晒gear開始好驚青咁落車 落嘅同時又係到大叫 ‘落雨啊 開遮啊’ 應該係怕閉路電視
全部人都開晒遮之後 佢地都應該都唔識路 開始周圍小心視察 好似以為有狗係到伏擊佢地咁
而我就無理佢地 做番遊客去遊機場 咩事都無等到夜晚坐番車走

我想講嘅係 入機場係做遊客 唔係好似你地咁 驚死人唔知你係示威者 著晒根本唔需要嘅gear上身 仲要做到自己好似犯緊法係到做緊逃犯咁 驚驚青青咁

記住我地入機場 係要做遊客 你嘅目的只係： 搭車入機場->走圍行或者影相->影到夠就坐番車走 當所有人都咁做 你咩set roadblock 搵行李車擋路 衝入去禁制令地區 之類會犯法嘅野 全部唔需要做 都已經完全夠塞爆機場

請大家以後任何入機場嘅行動 要好好改變一下心態 唔好再用俾人拉嘅心態入去 真真正正做一個普通嘅遊客

Pish

交通擠塞唔犯法 但你堵路非法集結係犯法呀

推呀

手足好波

甚至唔需要坐係 唯一樓主你紅色個位
青衣有幾條橋
有人係青衣城個頭塞
就已經有好多壓力

勇武封和理塞

想做大愛撚用愛與和平去救港？好簡單 等我黎教你

1.見到手腳想打人/打人 要叫佢唔好打 捉住佢 唔好俾人打人 因為會影響國際聲譽

2.見到黑警/白藍衫打人 要第一時間走，唔好理身後班人點樣 最緊要自己無事 同埋可以增加國際聲譽 表現出我地係用愛與和平救港

3.俾人屌大愛撚 問人有無出黎 屌人冷氣軍師就得

做大愛撚 阻膠就係咁簡單 仲唔一齊做？ 又可以拎光環又可以救港

有無具體啲 塞邊到 幾多個人塞
青馬橋有兩層？ 機鐵、東涌線點？
如果計畫得好，詳細啲，會多好多人去幫手塞，唔係好似上次咁，一開始無地方集合，要走又唔知點走，一邊有人入機場，一邊又有人出機場

好POST，大家幫手推呀！

時代革命無罪

光復香港有理

巴士
都唔駛坐到青馬
坐到青馬前一個站落晒車都已經好笑

P牌正皮

正解

幾時再和你測

群眾最易聚應該係青衣城
多人就可以向南行

私家車仲可以慳返過青馬橋 d 錢

塞路嘅人真係好唔要得，大家千祈唔好咁做

機場喺春袋，青嶼幹線喺輸精管

冇輸精管嘅春袋有乜嘢用

其實係
之前有空運巴絲出post講左
812取消航班既原因係因為塞車搞到班地勤空少空姐返唔到工
理論上只要塞死入機場既路=春袋

另一方面
機場先係真正安全既地方
但而家有禁制令入唔到
所以得番交通可以玩

如果有錯請細力啲屌

有無舉例
有車同無車可以點實現呢回事？

乜gear都唔洗帶 旅遊look
帶定passport 睇下有冇機票啱
帶本書上車等車睇 閒閒地都塞幾個鐘

岩呀

呢個比喻正

push有用

呢個主意唔錯，係車費貴啲

新觀點 幫推

坐巴士係唔會塞死
都係要靠車手
巴士線都係按班次
車嘅數目都唔會多左
有相對多嘅人揸車入先做到樓主講嘅效果
只要塞到一段時間就會滾雪球咁塞死條橋

機場有碼頭加機鐵喎

exact7ly

咁樣反而易d走

推到再測試

依個諗法唔錯
最有效避免被捕

屌尋日仲on99咁行入機場

依家諗翻覺得機場起得好差

舒服安全但高成本

ching係咪覺得200萬呢個數目可以隨時出動

如果有人上唔到巴士，佢會轉 uber / 的士

鬼叫佢屯門條隧道又delay咩
抵撚死啦

721

907青馬見

機鐵呢咁......

咁搭法要帶定暈浪丸

迪迪尼無限刷

坐巴士係迫旅客滯留機場
咁巴士就要加班次落去一齊塞

唔應該用和你飛
太多人以為要入去
其實唔使入

鬥長命 損經濟

春袋無腳唔會走 絕對唔死守

手足一個不能留 唔好再送頭

你一封就等於比藉口佢清場
但塞車佢係吹唔漲

雖則呢家班社會垃圾亂鳩咁嚟

有冇人知大橋測量條橋震動既儀器放係邊呢

大家都明啦

仲有黨鐵、如何突破

咁要諗係咪可以每一條線都坐得爆
812個日係成功
因為人數壓力
區區都排到仆街
同埋好多家長車入去
如果家長車瘋狂出出入入成功機會就大好多
但係要諗嘅係實有和理非會驚左唔參與
唔同812嘅情況

青馬收費廣場

機場嘅優點唔係安全咩
班狗唔敢喺機場出tg水炮車

摧毁路軌

說對了

車手巴打

真, 琴日塞到落長青 好誇張
塞塞下自然有人撞車, 長青有兩架撞左

《正視聽》91機場和你塞根本無輸 反省後繼續揸春袋

推 完來係咁玩

都啱

有冇司機大佬會死吓火

搭巴士個到唔同意 因為無論你落唔落車 架巴士都唔會返轉頭 會直去機場 咁不如搭埋佢 當遊下車河 欣賞沿途風景

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢整個訊息copy and paste嚟推post#kill
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

利申：我做緊。你呢？

唔係堵路呀屌，係終極和理非
唔該爬下文

《正視聽》91機場和你塞根本無輸 反省後繼續揸春袋

咁起碼都機鐵同東涌線取消先

陸路就EASY

咁姐點，
冇car 有咩方法

優質學術文，推

係要塞死機組人員先有用！
當然唔排除佢哋會派船去接機組人員

搭巴士一定要
因為要阻塞旅客，迫巴士出車

同埋如果佢開機鐵，要人去搞掂佢

用學術術語講，青馬橋 / 入青衣果4條橋 = minimum cut

岩呀唔洗行路架 咪排隊坐巴士 巴膠唔犯法架

私家車有用d

先塞爆機鐵 逼佢停 一停就搞地面

和你塞 2.0

機場仲有得玩

部車直頭塞到停係度，一啲都唔暈

琴日係測試呀
我地黎緊就要進化

拒絕負面情緒
條路仲好長
香港人唔係大陸on9
每一次都會進步 而且進步得好快

正皮！係一個值得一試既檢討方案 全民遊車河

和你飛3.0
但青衣困獸鬥

我琴晚都係咁諗

你又好似岩 巴士個到

機鐵咪東涌線咁玩法 但好撚貴

主戰場係青嶼及佢打前既不同路段

堵路係犯法 非法集結
我地只係遊客搭車揸車

《正視聽》91機場和你塞根本無輸 反省後繼續揸春袋

機場咪更加困
其實青衣個地勢好似比機場好

真
好多人都未知
多謝ching

最緊要機鐵停駛

推 聽落好make sense
其實跟本無車就唔應該行入機場 因為交通已經塞住左
咁做仲唔洗入東涌
多謝巴打

终於有人凸破盲腸

龍運巴士琴日都算幫左大家，送錢win win雙贏

得青馬得天下

有point + 機鐵停駛

4個鐘
塞到就黎賴尿

唔識 pish 等多d人討論下

有冇巴打過去嗰邊發生下交通意外

識玩 封鎖左貨運路線

大家幫手推
如果係青衣就落車
慳翻半個鐘入機場既時間

大家記唔記得舊年入橋收費站一啓用係塞左半日
其實尋日入去經過眼見根本就係收費停慢駛就搞掂

機鐵停係bonus，成本會細左
但最大獲係乜呀？ 貨運啲貨一定係行馬路，佢地出唔到市區阿

好似work wo
又有冷氣又安全
玩手機睇書訓覺

好似有啲即日來回無限次嘅飛？ 唔sure

平時維園集會都塞到爆鐵
青衣集會

機場係一個孤島
好似好危險
但同時亦係最大既武器

有道理！

如果有兩位壓力測試既手足唔好彩相撞既話會唔會有人眾籌補助番

溫故知新: 18年來首見意外
感應光纖被撞斷 青馬大橋全封

青衣集會封哂橋就走都走唔到，係咪玩野

係個收費員問題囉，找錢找咁慢

就咁坐車都夠做？

但青衣佢敢放TG 敢拉人打人
機場附近唔會

721 811 831

有道理

其實旅客重要定d貨 如果貨既話 條馬路塞左已經ok 唔洗理機鐵

機場集會佢封晒橋咪又係走唔到
青衣仲多橋喎 師兄
交通都好過機場
離市區更近 行過去都仲得
認真討論

試下咪可以比較下囉

唔係集會呀你班弱智仔唔撚聽人講
非法集結同堵路係犯法
但交通擠塞唔犯法
你地智商係唔係咁低阿？

諗返當年俾船撞到震挺左條橋就停撚晒d嘢，就知青馬係key. 不過未cut 到機鐵。

📣9月✨✨✨逢周末✨✨✨
機場交通壓力測試

✅DO
揸車 (東涌、機場貨站+天雨車速）
call 車
搭車
路面往返機場睇風景
見隊就排 排完再排（排check in入terminal/搭車）

❌DON'T
入客運大樓
阻旅客
黑衫gear
叫口號整rb
淆底兩下就散水

貨車出唔到黎就gg 了😏

#BeWATER #BeHUMBLE #BePOLITE

大家要記住 你只係搭車/揸車進行每周末嘅機場交通壓力測試 諗清諗楚目的先決定應該做啲咩

行路入機場唔係交通測試黎，唔好咁辛苦自己

冇車搭 咪抖下等到佢有車搭囉 可能一陣又彈弓手開返車呢，或者call車入囉， 持續嘅交通壓力測試，車流同人流都係細水長流嘅...每周末下午 wowwww

唔駛慌嘅 揸車同搭車姐
驚被圍困？點出入機場？傻啦，旅客搭咩出入 你咪搭咩出入 驚乜野？睇實旅客人數就得啦

交通測試就唔要入客運大樓阻到旅客嘅，咁之但係你如果真係淆到驚被困機場，驚旅客有特別通道出入？ 咁咪上網買張full refund full fare Econ （冇錢？你識科技嫁麻，如何豬扒變女神？）排隊入terminal check in囉，再臨時決定都係唔飛，跟抵港旅客一齊離開囉
冇車走走唔到咪同旅客一齊瞓一晚機場 搭red eye係咁

要比啲耐性塞返咁上下時間，琴日都到近黃昏先有機因唔夠crew取消/delay
雖然重點係貨運

真係唔駛淆喎 手足 我就唔信機場危險過東涌 一粒tg都未有呀 其他地方放題緊啦

塞啊塞

去到一半落車玩人鏈 唔信popo喺無車情況下跑十公里 有事可以跑山

唔係集會呀你班弱智仔唔撚聽人講
非法集結同堵路係犯法
但交通擠塞唔犯法
你地智商係唔係咁低阿？ 講極都唔明？

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

唔單止要進步
仲要進步得畀呢個政府 呢班狗 快
咁我地先至有機會贏
共勉之

如果唔需要入機場 都可以塞到機場的話
的確非常有利 大家快share

正！！！

推！

1. 街坊遊客 乜都冇做乜都冇帶 捉到 之後告乜野罪？入咩罪？ "我冇野講 我要搵律師” 有冇gear，係捉左你，係打你就打你臭格就臭格，捉左gear都救你唔到。係咪都48，但效果，畫面係機場捉gip平民。
2.文宣 理據 說服 一直嘗試 改進 一直做緊嘅野 你呢條問題唔只適用於機場 係全部呼籲嘅行動 所以大家創意
3. 交通壓力測試，佢係停你都冇辦法。 停S停機鐵 你就夾人call 車入 搵父母車塞路面， 冇錢嘅 就等 冇必要行出行入機場，你覺得佢停機場冇出冇入好差？但呢個就係目的，你入唔到其他人都入唔到，Crew都report唔到duty，機場/航空公司就要安排車接送員工，但大家又塞左路面,咁點？ 目的達成。 唔駛驚困住機場，只要有旅客一齊就可以，大不了瞓一晚機場。你覺得佢唔會想想拿拿臨開返出入機場交通？停曬只會係助攻，迫人路面入。

同意，好似班9咁，封路封mtr即可

同意

風險最低
我又冇入禁制令範圍

咁可以試吓申請不反對通知書嘛
如果警方唔批就算數囉

對唔住 如果個語調似係鼓勵人做犯法野的話

其實一直都想講 我地唔過機場島
set d 好難起到既rb 咪得
但千其唔好咁做 咁做會犯法架

機鐵冇可能塞到

青衣係「流水式集會」
唔需要係青衣逗留的，係不斷市區 <--> 青衣

真係覺得呢個idea 好好 唔使理禁制令

推！
不必入機場被圍捕，單純塞路就得啦。

推!

岩

巴士嘅話要每區嘅機場巴士架架爆滿先得 然後一齊搭返出去 再入去

鐵我就唔係好明 東涌線多人來回搭會影響到機場快線咩？

推！！ 97 入機場！！！ 98 去美領！！

人手置頂
全員來回青馬大橋已經無計

但我地坐曬會令到空姐空少遲翻工 幫佢地罷埋工

成個大嶼山+青衣禁哂佢
要住址證明 / 機票 / 機場 staff 先入得

拆得好

巴士如果控制班次控制得好 係咪就會減低效果？ 好似都主要靠啲私家車游下車河？
如果有學車我都想睇下沿路景色

瘋狂掉野入路軌 就已經可以停駛

其實應該要aim有車既手足做多d
因為巴士搭唔搭都係咁多班次⋯⋯？好似塞唔到物流咁

當去大嶼山輕鬆一下，反正最近真係攰

塞橋面無用，有下層隧道
要塞塞青衣各出入口

係，超合作和理非運動，唔要gear唔要堵路
交通擠塞主因
1. 交費員找錢慢
2. 交通基建差
3. 安全駕駛
4. 巴士加班

推 春袋真係要諗清楚點揸

香港人喺總站上車塞爆機場巴士
真旅客連巴士都上唔到
點入機場

機場去大嶼山近過青衣去周圍地區
最壞情況下大嶼山可以行遍全島，面積大過港島
青衣咁細真係困獸鬥

不過講還咁講，我估狗唔會封盡青衣島
未入半夜前應該有一條路出到去，俾居民出入

機場唔放TG，點解東涌都無放？

但樓豬算漏咗中環>梅窩>東涌>機場呢條路

塞車 等巴士放咩tear gas

慢慢俾錢 搵散銀

下次幾時

Tui

幾條友share一架的士/uber/gogovan總之路面越多車越好。

青馬橋下面有單管車道，大風封橋會開嘅

... 而家樓主就係講緊輕鬆方法

同意
就算唔入機場
呢條路塞到仆街既話
d 人同貨都係滯留
根本唔洗冒險入孤島
我地要有效率咁達成目的
琴日港版dunkirk最好以後唔好發生

青馬大橋有兩條下層行車線，要堵路就要封埋佢

青馬有條下路比風球用

睇番琴日既人數同車龍
根本有車既揸車
冇車既坐爆地鐵，巴士
都夠做壓力測試

其實就算入到東涌 都唔洗塞入機場
大部份機場嘅巴士/車其實過完青馬就都必經呢個東涌消防局前嘅彎位，只要個度塞住左基本已經無旅客可以係陸路入到去
之前司機們轉入去東薈城濕平又好、去海傍睇日落都得

ok喎

好，今個星期六日再試
屢戰屢敗，屢敗屢戰

好貴

琴日我靜係帶左500蚊紙出街

推,一星期一次

條唯一入機場嘅路塞死咗，水炮車點入？空投定坐船？
佢一早擺定入去另計啦

但係青馬 比狗封橋頭橋尾
就已經走唔到 有冇方法拆

推！

為公義 為良知 10/9 係香港人嘅唔該一齊入場撐香港

正解

超合作和理非運動，唔要gear唔要堵路
交通擠塞主因
1. 收費員找錢慢
2. 交通基建差
3. 安全駕駛
4. 巴士加班次

雖然面積大過青衣好多
但係其實可活動範圍都只係東涌同啲大路
唔會有人行入山 行入去自己出唔返嚟 你最後都係打999叫人拉自己

青衣個活動範圍其實係大過機場東涌

今個星期六、日見

其實除左係空運，好重要嘅係一班貨運，最好塞到入東涌，琴晚東涌好多貨運員工冇車入機場番唔到工，何況係跨區番工嘅人

所以想塞巴士既人
塞爆左之後要不停要求巴士公司加班
佢加班先有用
如果唔係冇用架

同車?!
好歡樂既巴士

國際春袋

下次諗清楚先啦
我尋日冇入過機場
但係東涌都走唔切

個日巴士站個位基本上得我地
旅客佢只要封左個出口逼佢地搭機鐵走 佢地係巴士站對我地做咩都得

靠人向警方申請不反對先

有車揸車來回青嶼幹線
無車坐機巴來回青嶼幹線 果日同大家係青馬大橋塞足幾粒鐘 爽

青衣仲有個控制總站

一死地鐵收皮

搭車唔犯法 做遊客唔係非法集結
就算佢濫權濫到盡，最多都係扣48小時，如果比人私刑就當係為左換左勇武唔洗坐10年
作為身家清白既和理非唔需要驚，根本入唔到你罪

之前有犯事就唔好入啦

其實地點都係青衣/青馬/北大/東涌

問題係班豬隊友唔跟行動計劃去不斷坐車吖嘛
壓力測試變咗嗌口號衝水馬呀嘛

唔需要集會
流水式不斷搭車落車排隊出入去塞交通

眾籌買番幾部車俾佢地都得

9月 俾晒 機場 春袋

和理非大動員壓測無足一星期宣傳都好難夠人

其實係可行

Ok 唔該淫kay

啱啊，風景要沿途欣賞20次先夠

其實講到尾 只要明白「容量」呢個概念
的確係有其它方法入機場 (例如水路)，但容量都係有限

即係，由市區進入大嶼山，計哂所有交通，每分鐘就係最多得 x 人通過
如果有個需求，每分鐘有 y 人 (y >> x) 想由市區進入大嶼山
咁就負荷唔到

建議下一輪測試可以試

多人搭就會加開 好似係

其實根據樓主講法，冇車個d去搭東涌線/機鐵 有車就馬路 就可以塞哂 估唔到入機場咁難

最難其實係忍口忍手做遊客

絕對同意
揸春袋並唔需要親身入機場
但有一點要留意
青衣東涌機場必須要和理非
唔係左膠分化
而係一有封路／佔領／甚至係鬼捉鬼引起既混亂
班狗就有藉口出防暴鎮壓
大家琴日都經歷過 青衣東涌一封交通就冇路走
和理非係等佢地出師無名
只可以眼甘甘望住個春袋比我地揸爆

建議：
機鐵線必須100％和理非
唔著黑色衫 唔嗌口號
遊客look 0Gear(有gear最後都要丟落海 1／9經驗)
入機場影相打卡呃like 完全合法
要注意既係狗狗會派臥底製造混亂
大家即使知道係狗都要無視佢／唔好受佢煽動
嚴禁鬼捉鬼活動
只要大家流水式活動 唔停留唔製造混亂
班狗狗臥底根本無能為力 而且變相幫我地手塞鐵塞巴士

而近市區 經橋入青衣既位置就可以交比勇武巴打
交通方便 逃走成本低 打遊擊戰冇得輸
絕對係街坊主場
而且只要一出防暴就羸左／散得
留意不要戀戰
因為目標就係引狗出黎
狗一出交通等於癱瘓／半癱瘓

地鐵＋塞車＝任務完成
大家可以番屋企嘆氣

有錯請屌

唔明，唔系唔可以入機場嗎？
你最後終點入咗去邊？

不過我好贊成，你越着得普通，越似平時出街咁，其實會令自己唔使咁。驚

今日水炮車機場試路 @1300
3

要有共識 勇武沉住氣 當然有咩事 勇武既保護係必須 至於班臥狗 之前有好多post講過應對方法 只要大家控制好情緒 包持思考就可以擊破

青馬開始收來回費個時都塞到不得了

巴士加班似最細作用 佢加極最多咪多幾十部 冇車個d去搭鐵仲好 平時都冇幾可入東涌

屌你唔撚用腦 純粹搭車呀聽唔聽得明？
你要咁撚大範圍做乜？ 唔要堵路唔要集會

藍絲tone: 多謝你講出我既心聲，終於有人可以行出來講正確既說話了

機鐵呢？

推左先

出黎呢200萬人多數都係專業人士高學歷學生
點似班正苦膠層同毅進仔
睇下邊個智商高
你一係就戒嚴
一係就乖乖地比我地錫春袋
唔入機場淨係搭車去青馬
吹咩

咁機鐵呢？

咪齋坐囉
你話去EXPO濕平 佢吹撚漲咩

最安全嘅方法

（想打埋不過唔小心send 左。）
我覺得要著重宣傳個做法。
機場係春袋大家都已經明，但引用上面巴打概念，其實係要塞輸精管。要時間令大家明白實際上係點做。

小心水炮車

啲人蠢先去做多餘野唔守規矩

塞爆！
幹你媽的塞爆！

推
安全 成本低 唔犯法 會做既人自然多

大家文宣可以轉去貼小學～
話下做警察可以隨便打人

好多小朋友己經問父母

學術興趣

俾你入閘上車嫁咩？咁搭機鐵既其實係邊check登機證？點解91冇人塞滿機鐵？

個單好係船撞橋

真

up

如果住係東涌既人要出去醫院點算算

推 大家再接再厲

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

姐係東涌+青衣啦
但用人塞路係非法
最好係一班人坐機鐵地鐵塞鐵 一班人坐私家車塞路

睇下琴晚張校車車尾燈圖就知
see the pic. showing the "school busesssssssss' red rear lightsssssssssssss on ching ma bridge

搭機鐵邊會CHECK你登機證

睇得通，好嘢。

和理非究竟驚完未

其實每個中產揸車入去個個都比500蚊，玩到佢收費站無錢找可唔可行？

無有錯
機鐵塞旅客、私家車塞員工
就係咁簡單

個plan唔錯

咪kai 啦， 到時車手全部俾人勾晒車你先開心？ 當日塞到係入機場前迴旋處塞左，但咁樣影響太細，根本影響唔到入面運作，起碼塞埋入面d 迴旋處先影響到d 機，咁驚死係屋企望住電視祈禱算啦 磚家

一齊做飛機膠去睇飛機

琴日係機場出黎都塞足四個鐘

貨運用唔到呢條路

做人可唔可以唔好咁死板
1pm d手足企曬係邊啊? 機場巴士總站啊 我最後未去到巴士總站同其他落機旅客搭車走lor

原來都唔貴

琴日機場出荃灣坐咗四個半鐘 人生最長既車程

排隊隊 坐坐車

但係入到機場先有旅客做cover

軍師好波

想問車不段出出入入駛唔駛俾過路費？

仲咗無車可以坐機場巴士

其實如果想塞爆巴士，最重要唔係人，係行李，一架巴士可以上大約130人，但係行李架最多放到大約30件行李，旅客啲行李上唔到，人都自然上唔到，咪一路排，去到機場行兩個圈，又排返出市區囉，回港旅客行李更多，一路排巴士，旅客自然幫你塞爆機場

洗鬼cover...

冇錯啦

好似得四條橋入青衣

yes, 加油香港人

岩 搭車個班拎埋行李出去東涌shopping

其實丟一堆垃圾落路軌已經轉得場

架架車比散銀，攪一輪，再比 1千蚊，1架車攪 3分鐘，6個閘，一個鐘頭 120架車，好快條龍塞到出九龍

唔關青衣事

喂，計計條數再試試

青衣交會處可以係出面塞埋入口

醒目，

好文必須推！！！

有幾多遊客真係會拖喼搭船去梅窩

唔入青衣去到機場？

瘋狂坐車

推，呢個方法係 gear都唔洗帶，而且完全冇犯法

同意
唔黑衫唔嗌口號唔帶gear，可帶行李
假設有成千人佢點拉？點分到普通遊客定示威者

唔係話笠水，要行動嘅留返遊行/集會，機場再智取

大力推，睇你點捉

屌! 同一個point我係我個POST講撚左好多次都冇人理!

根本901塞機場就非常有效 每星期一次春袋實爆

907 一齊去收費廣場

一直都同人講入機場係唔需要真係入到機場
齋坐係架巴士到塞爆佢已經夠

你呢d係和理非～ 一直都大班人做緊，而且而家各色其色！ 我琴日本來睇夠風景想堅持入機場搭巴士走即使要我等到11點先有車，但半路見咁多黑警，我淆左底行左返轉頭

揸車過收費亭去欣澳，再番轉頭出番青衣再 U 番入，好快一轉，每轉女40蚊

有用就要推

tui

入左青嶼你可以閃得幾快，行都要兩個半鐘

車費都唔平
租單車遊東涌/青衣會唔會好啲？單車一樣可以上馬路

法例規定踩單車要（會被檢控）：

有單車徑時必須踩單車徑（包括對岸），無單車徑時必須踩馬路，絕不可以踩行人路，會被檢控。（唔鍾意單車踩馬路的車輛駕駛者請向政府投訴）
必須安裝有效車鈴（叮叮)、車尾反光板。晚上必須有有效頭燈，尾燈。無的話又會被檢控。
多人的時候，連成一直線單行駕駛，不可以平排駕駛（理論同車一樣）。
不可載客。不可運載妨礙視線或妨礙平衡的貨物或動物。
不可進入「快速公路」或「隧道區域」範圍內騎單車。
不可攀附其他車輛。
不可拖著任何物品。
不可在單程路的相反方向或雙程路的右方騎單車。
十一歲以下的小童在沒有成年人陪同下不可在馬路上騎單車。
必須跟從車輛一樣的交通規則，停紅燈、斑馬線讓人、唔可以攝車。撞倒行人遇到意外，要停低了解和跟進，不可Hit and Run。

貨

正常塞路，應該唔駛勇武

咁政府即時宣布派免費船去海天碼頭囉

成本較低 較益較高

18年來首見意外 感應光纖被撞斷 青馬大橋全封

單車可以上馬路

有見地呀師兄

想問下著便服純搭車犯唔犯法呀 有無惡意搭車呢條罪呀

不過要提，啲車要乾淨無改無帶裝，
啲狗會藉口話車輛改裝要拖車，攪鳩你

合理

岩 琴日唔完美可改善既地方就係
大家唔應該全黑同嗌口號
入機場影相IG打卡呃like絕對冇犯法
只要跟足依兩點就可以合法揸爆香港春袋

拎個大gip去東涌買野啦 咁多outlet

亦得

會俾狗拉同真係危害到列車D人俾錢好過啦

有時好嬲 明明架巴士可以上勁多人 但因為d gip 搞到上唔到車

係囉屌！
仲要係cheap cheap gip dum左都唔肉赤 成件事幾fit

樓主意思係我地唔洗真係到機場
因為就算收費廣場或者欣澳掉頭
已經達到塞車效果
但係如果搭機鐵，就冇得咁
因為機鐵由青衣出發，就直到機場冇中途站
所以塞機鐵既巴絲們，就要遠d水路去到機場

pishhh

如果我哋全部人搭巴士
其實係冇用㗎喎
架巴士係咪都開架啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

推推推

突破盲腸

我記得地下有油跡都要封路清理

機場係因為有遊客 所以係揸春袋，你呢個同係出面任何一條街一樣 無用

合法地揸爆春袋
但要防止狗狗派鬼製造混亂
只要大家有共識無視班鬼就冇問題
嚴禁鬼捉鬼
等班鬼陪我地一齊搭車
依點文宣一定要大力宣傳

尋日係啲人由東涌步行出嚟，再加上啲家長接人，無意中真係俾咗機場壓力，如果唔係啲飛機師空姐晨早入去，應該都會cancel晒啲機，尋日都cancel咗差唔多廿班機

推

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

我去行街咋～～～
捉鬼搵ghostbuster啦

其實都一定會搞機場呢個春袋，不妨試一次終極和理非

主要塞馬路及黨鐵東涌線就得，因為機組人員好少搭機場快線入機場，多數搭E線車或坐東涌綫再喺嗰度搭S1/S64/S56入機場。仲有，某大航空公司嘅機組人員係好少直接喺客運大樓落巴士，而係喺 XX City 落，如果車手們不斷在附近迴旋處氹氹轉，肯定會塞爆東涌巴士入機場嘅路，仲會阻到好多本身已經住東涌嘅空姐空少及機師

阻旅客唔係主菜，機組人員先係。記住，堵路犯法，但塞車唔係

青衣街坊機會來了
做番一次主場

有見地

點解得咁少人推！

聰明!

上次之前咪又係咁講，跟本群眾活動就無可能控制晒所有人，仲未計popo卧底
所以最正路正簡單就係樓主咁講機場都唔駛入

見到紅點

去！嘜7都去

蛇口有船去機場添

IG成日見到班偽文清入機場影相
去曬邊?

第2次塞機場港共都唔敢出聲
大家明啦

即係塞滿成個青衣?

所以依家起緊條路由機場去屯門

PUSH

青衣東涌循環線

廢事又比大律師公會話我地入機場

機鐵就12分鐘一班 由香港開出 有時香港已經上哂車 我係青衣等車都上唔到

冇犯禁制令
憑咩拉我啊

東涌線 機鐵

推測合理

其實係路中心舉幾隻字
前面地下有大量鐵釘
已經有好多司機巴士唔會同你博駛過去，好快塞死

唔係點
你唔係意為要坐入機場送頭啊

咁點撤退呀

無知一問 機組人員唔係免費搭機鐵？

同車

勿相認

有咩好撤 搭車都唔比？

推! 值得深思

.

終於有人講呢個位啦啦啦啦

屌你老母

按住輸精管
春袋都唔使渣

成本好貴
利申:學生

有道理！！

推吖dllm

大家去寶蓮寺依歸我佛

黑警集中依個位仲易捉

尋晚call左40架機車

機鐵唔洗坐架 ， dum野入去就得

洗鬼做犯法野咩 去香港搭車咪得

完全認同

咁大家街坊裝 唔使黑衫 最緊要做到個效果！！

北京有飛機去機場

9798機場

東涌線好平

【對準政權】只要跳閘一年，黨鐵損失240億，港共政府損失180億

塞東涌線有咩用？

無知一問表上上面全線撞車work唔work
全部hi甩少少油

清完一浸就撞下一浸

你塞左d旅客點去機場呀....

唔好做d呢d la

98會唔會係老美領事館遊行行先

正確做法

agree

其實喺市區見A車E車巴士企車前檔前或者有上車就聞值等白車，上機鐵一樣，做塞鐵撚

搭巴士都幾和味 好貴

9月全世界入機場

經過兩個月教訓，證明做咩行動都要準備撤退路線。
我就睇唔出收費廣場一包抄點走啦

遊客會經東涌線去機場？真係唔知

最衰九巴月票唔包龍運...

普通街坊look唔入機場塞交通其實真係OK，應該未至於危險，畢竟係市區排隊搭車好正常，不過最好唔好嗌口號如果唔係有機會被拉非法集結，推！！！

TUI
搭車無犯法

疑問一下

有車照琴日咁塞
步兵搞青衣？
有咩事家長返青衣接細路一家團聚？
咁樣會唔會好小小
就算佢封落荃灣同葵芳依條路+狗鐵都重走到

補一張尋日下午既 traffic:

推唔倒照推

無知一問，會唔會有船過離島再去機場？

唔搞呀屌你老母 我地唔做犯法野
我地係和平理性地去揸車同搭車

長者卡好似幾抵

如果出大絕搵船車人去機場點搞

如果陸路塞左 咁咪得返東涌線 / 機鐵

青衣冇作用

好似有人講過東沖線同機鐵共用路軌
只係車站有預位比機鐵飛站
所以...比人塞左東沖線機場已經好難去到

一定要塞得夠耐 要等下更員工返唔到工 機管局先會跪

真？

星期六

有冇諗過單車環島遊？

分析得好
Good analysis

經過噚日來回加埋塞咗7個幾鐘嘅時間
我有大把時間諗呢樣嘢
結論同樓主一樣
根本唔需要執着於「入機場」呢樣嘢

眾籌嘅話極抵玩

終於有人講...明明交通壓力測試
但就落哂車行

仲有機鐵

只係聽人講過
fact check
但記住東沖線車係車站停左係唔會影響到機鐵
其他地方另計

私家車係重點 反而巴士無用

無fact check

巴士個效果係係各區源頭開始大排長龍
部份旅客 / staff 上唔到巴士, 轉搭 uber / 的士

呢個得 但唔該唔好叫口號

大家靜靜地排隊

買d濕鳩腳車 去封都得

推爆

D私家車如果太多既話 搞到塞哂 比你上到巴士都冇用 好似尋日咁 要用成最小兩個鐘先出到去 所以巴士唔係重點

p

琴日大概3點左右，入機場方向，有一班私家車司機自發排一個收費亭俾錢，大約40至50部，再加上聰明🐕又set RB，搞到條青馬橋接近全停，龍尾分別伸延至汀九橋，長青隧道，青衣北岸公路。

如果再加上巴士嘅人喺收費站轉車，上上落落，基本上已塞住入機場嘅樽頸位。

琴日黨鐵封機場快線都算係助攻，因為冇直接入機場嘅鐵路，全部要靠路面交通。

利申，兩點鐘坐E車入東涌，四點九先喺消防局落車。

所以琴日壓力測試係成功，亦清楚地展示邊到係入機場嘅關鍵。

屌 淨係放風搞機場已經嚇撚死班仆街啦

勾車係麻煩, 但未至於被狗拉, 花時間花錢可以了事

對比勇武手足, 算廉價抗爭

去機場仲有個原因係安全，有遊客係度，的狗唔敢放彈開槍。

機場唔會因為咁而癱瘓

無錯，我尋日由汀九橋去到東涌塞撚咗兩個鐘

利申：諗住去東薈城行街，點知封撚咗

人就坐公共交通，司機就自己車入黎郊遊，
只要有好多人同一時間去做，個流量根本頂唔到

唔洗。東涌線 S1/S64/S56 已經搞掂。

所以9.1文宣先有東涌 S1嗰個指引

兵不血刃

但好似尋日咁塞路可以令航班delay 可惜冇停飛
引用之前開post既空管主任巴打所講
停飛可以打擊 航運、物流、經商、旅遊、批發、零售及香港聲譽
delay既功效就冇咁明顯 所以係要搞到812咁上下規模既效果 先算揸實政府個春袋

政府仆街起上嚟 塞路都唔肯停飛
由啲一般旅客、公幹客去唔切機場
保住航班準時抵達、出發
確保物流運輸正常
咁唔算揸到政府春袋

推多次

大家分開行動
一啲入機場繼續文宣
一啲就塞青衣塞東涌
唔好全部人塞晒喺機場
唔係又要長征走佬

拖左即日冇得玩，尋日有見到有人比拖，
黑警好仆街

記住係「交通」壓力測試
不停來回搭車，或排隊搭車已經可以
東涌outlet呢排開咗好多新舖，大家可以去shopping

其實班次就固定，你點影響到個流量？
你話有車渣車就話

係呀，重點一定係要好多人一齊先會成功

要入機場！
一定要，遊客係我哋保障黎！
你喺中間，到時冇得走，又冇遊客，死緊

智力140

合法坐滿所有機場快線 反正座位有得手機充電... ...

完全同意

岩 真係要咁 唔入機場 淨係係青馬收費廣場 欣澳排隊搭車

冇錯，唔洗屌。

搭巴士嘅就搭E車，平啲。

揸車嘅就重皮啲，入迪欣湖或者小蠔灣圈頭出返去，塞落青衣。只要塞住入青馬橋口，龍尾自然會慢慢向青衣，汀九橋，長青隧道方向伸展。

屯門人試過好多次咁樣被塞喺汀九橋同屯公。

唔一定要星期六日，試吓星期五晚由六點咁玩，保證好多空運嘅貨入唔到機場。夜晚好多貨要交歐美客機，或者通宵嘅貨機走。

利申，曾做地勤及貨運屯門人。

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

搭巴士嘅就搭E車，平啲。

揸車嘅就重皮啲，入迪欣湖或者小蠔灣圈頭出返去，塞落青衣。只要塞住入青馬橋口，龍尾自然會慢慢向青衣，汀九橋，長青隧道方向伸展。

屯門人試過好多次咁樣被塞喺汀九橋同屯公。

唔一定要星期六日，試吓星期五晚由六點咁玩，保證好多空運嘅貨入唔到機場。夜晚好多貨要交歐美客機，或者通宵嘅貨機走。

利申，曾做地勤及貨運屯門人。

其實開多啲 POST 就得，
我地只要上去機場嘅交通工具就得，
機鐵有冇可能搭入去之後返出黎再搭入去，
次次去機場都係巴士未搭過鐵

[譴責破壞] 港鐵重建計劃

呢個先啱 其實重一重建 半個香港都攤到 仲唔洗塞鐵

可以開行動post未？

同一時間，例如三百架車一齊郊遊，加上好多香港人入去行下。
真係唔需要封機場既路，塞係大嶼山已經無左成日。
遊客好多係黎香港一兩日再去第二度，如果無左八九個鐘真係以後都唔黎

入到機場巴士總站
唔好圍唔好嗌口號
重點係多人一齊排隊

係揸車入或者坐E車入就可以玩謝條青馬橋。如果黨鐵停機場快線，根本冇客入到機場。

咪玩啦，有幾多個crew member真係會日日搭機鐵返工正常都E車S車啦

唔好做任何抗議既事去俾藉口人地，人龍效應大，外面既人可能又想入來。

咁樣交通費貴呢

但塞ed位你想點趕人走,兩邊都係公路
開水炮車射落海?

我開左個po講類似idea
無乜人討論

你無圖

本身個idea就係咁

認同
揸春袋大家試一次忍一忍，唔好嗌唔好圍
100%和理非

我手機開po
同埋本身想討論居多
有個詳細d推呢個

差機鐵wor

831

300架車同一時間塞去青馬收費站入欣澳都可以頂兩個鐘，條車龍會慢慢伸延出青衣同汀九橋，已經形成樽頸位。

再加上文宣又推吓和你塞，黨鐵會自發停機鐵。🐕🐕又自作聰明喺收費站前set RB查吓車。

咁就入唔到大嶼山啦！

E車入
再S車出入東涌機場

總好過又要全部冒險行廿幾公里

塞左路面 自然衝哂坐鐵
一樣會overloading

手機差足電，大家排隊，等待，排隊，上車，入東涌又好入機場又好。
每星期有二十萬人做同一樣事情，我唔信會無影響

有個錢就坐A車，講真等都用晒時間，一日唔坐得幾多程

絕對認同

仲有唔好再坐船離開。

同意唔好坐機鐵，亦唔好搞

只要有文宣話塞入機場客運大樓，黨鐵就會自發停機鐵，因為機鐵係唯一直達機場客運站嘅鐵路。

變相迫人坐車，有啲真係入去搭飛機嘅就會坐的士，Uber，條路自自然就多咗好多車一齊塞。

果日立場Live見到
有3架私家車打橫用少過10km/h 行110km/h 嘅北大嶼山公路
我就覺得好過分好唔值得參考

岩

只封車路
貨入唔到去
犬要增援 一齊慢慢塞/要跑
留返條鐵比旅客走
唔使失民意
仆街既只係貨運同商家佬
一個順手封埋港珠澳條路
蝗蟲都block撚埋

手足們只需安坐巴士中做冷氣軍師
磨時間
一個星期玩五六日
長期戰無問題

鐘意同旅客打交道就入機場無禁制令地區宣傳

青馬大橋係香港人嘅長板橋！

正確機場玩法 平民坐車係冇野驚

真心唔需要入機場做防線 打埋身
用方法塞爆地鐵巴士同船同路面就夠
要既唔係人 而係車錢
入機場得一條路
唔需要下下都硬衝既 be water

之前送個客機，遇到輕微交通意外都塞到差d上唔到機

大你 50萬人 都夠

唔好忘記9月第一二個星期五六係去歐洲同美國留學嘅學生放完summer返去讀書嘅peak season，一般呢啲long haul flight係2000之後開始check in同起飛。

一晚大概十幾班機直飛倫敦，法蘭克福，巴黎，再加上去美加有3至4班。呢度加加埋埋有1000個學生，再加上家長送機。幾千人同一時段入機場架。

送得仔女出國就大部份揸車啦！車流自然多。呢兩個星期五六晚應該會有唔少呢種客。

利申，前機場歐洲航線地勤

其實唔係
點解啲狗唔敢放tg？因為係機場
如果真係照樓主咁塞 即係變打陣地戰
到時無機場保護 啲狗又可以tg放題

... 你冇犯法 咁驚做乜

坐車放乜tg，
你睇晒樓主編野未

算啦 上次撞橋個單野都行水路會仆大街

推，古有長板橋之戰，今有青馬橋之役

唔著黑衫，唔嗌口號，剩係坐車。
請問驚咩？

用車黎做考核工具

但係mtr測驗唔到

最怕有臥底搞騷動，之後小朋友又興起跟住玩

都話講緊唔入客運大樓呀！係講緊用合法方式令入機場嘅交通停哂！
It is unnecessary to go into the terminals. We're discussing how to interrupt the traffic to the airport.

我發覺好多人仲係好萌塞，
成日諗住佔路，而家係做做旅客入去觀光，
完全合情、合理、合法。

機鐵開出地點好似係香港站 如果香港已經坐爆人 青衣個d根本上唔到車

有好多人仲未明，不停研究用乜方法入客運大樓，set rb，full gear，black bloc

入面有啲日期同簡單測試重點，可以參詳一吓

邊個話測試機場流量一定要入機場？

唔使200萬，10萬手足不停loop夠做

文宣要講明當日唔著黑衫，唔戴&帶gear。
只坐車出出入入
人數就係我地嘅武器
不玩春袋，轉玩輸精管

721
811
831

你坐車放tg? 係咪玩野

《奪橋遺恨》（英語：A Bridge Too Far）

呢個似啲，一條難以奪取嘅橋

有車出車 無車坐車

講真，以前大球場睇場波，四五萬人要坐車已經疏導好耐。
有心既同一時間一齊入機場或者東涌，有十萬人做緊已經可以癱瘓

黨鐵自動會封

有冇巴膠師兄知一部巴士大約迫到幾多人？

下次帶定密實袋

係船

無用

東涌有船去屯門，愉景灣有船去中環，有需要即刻call加班船已經可以散到人。

不要以為一次得，第二、三次都得。狗也會學到分析的。
若有上次的流量，係一個星期六晚上，大約同時入東涌、迪士尼吃東西，可以在青馬付近測試到半夜，便可對貨運有幫助。

青馬同吸水門 係優層既，留意返

又真係噃

有船撞汲水門大橋

又啱

最大問題都係青衣 (比較難走)
不過其實有4條陸路去青衣
一定易走過機場
我支持

中英對照正評

Comment with English translation deserve a positive rating

塞撚住佢輸精管 等佢谷爆春袋
谷精上腦
最後腦缺氧中風死 屌你老母 原來香港條命脈就係咁撚簡單 小學都睇得明

知識救港

Thanks, next time I will write in German.

船既班次肯定散唔到 同埋貨係冇可能用船

點解要諗走...

陳帆講過香港作為全世界客流量最多的機場，每日要處理二十萬人客出入，根據過往示威紀錄，好幾次地區遊行都衝破呢個數字，更遑論民陣幾次遊行所展現以百萬計的動員能力，換言之，假若再多二十萬人，就已經是原本機場承載力的一倍，這應該是為何812不費一兵一卒令機場癱瘓的原因。

點解 機場post就係推唔上
幫手推

10連推

推
搵日塞多次

其實巴士都容易搞 一人一個大gip已經可以塞爆巴士 巴士無位放gip 你估遊客仲會上車? 仲有夾錢坐的士入去 的士空車出已經成功制造車流量

塞爆青衣啦

塞撚住佢輸精管 等佢谷爆春袋
谷精上腦 最後腦缺氧中風死 屌你老母 原來香港條命脈就係咁撚簡單 小學都睇得明

係要塞住呢條紅色嘅輸精管

唔俾佢亂開火先係重點wo, 但係撤離風險都相對提高

Wa diu tui

Push!

Tui kui lo mei

人數決定一切，人地覺得安全先敢入來。

搭車入東涌，或者揸車入欣澳有咩問題? 唔洗堵路。

Is it illegal to travel to the Disneyland by private vehicle or public transport?

It's unnecessary to block the road by any human effect. We are just testing the capacity of the transportation to the airport or Tung Chung.

學術討論，如果第一批人係搭A車到機場，然後立即搭返A車出嚟，咁的旅客搭唔到巴士咪好慘？

樓主個方法唔洗裝備

掌握到重點

如果有船仲大鑊呀，條橋。

要黑警谷住！

申請埋禁制令呀笨柒

上左台灣網媒

樓主有冇打算讀個交通學位？
呢個交通測試好似幾值得做
唔係到自己飛嗰日都唔知塞車時間預算

需要放陷阱跟住走
有排都清唔到果隻

星期五晚係入東涌鳩嗚嘅市民。星期六日係去轉車站坐R8入迪迪尼或迪欣湖嘅市民。

We are going to Tung Chung for the outlet shops on friday. Or we're going to the Disneyland on weekend.

塔機鐵可以坐完..出閘...再坐...坐足成日

手足要走都易D!

掌握重點

目的係機場壓力測試而唔再係宣揚理念
每次行動要諗清楚首要目標
唔好俾人捉 先可以有源源不絕嘅人流

推 其實係交通壓力測試本意
但因有機鐵 機場會照運作

其實如果冇車個班係香港上車搭到欣澳 再搭返去香港 d真係搭飛機既人想搭都冇方法 （除左坐船搭去當東涌先）

If all people, who don’t own a car, take trains from Hong Kong station to Sunny Bay Station and then do the same on the way back, there is no way for visitors to go to the airport. (Excerpt by ferry)

遲早要禁區紙

唔犯法唔送頭仲有咩原因唔推

又經一事蔡一智啦

你抄我，中英對照。

You're copy cat.

最識唔駛出閘， 機場唔出閘返去青衣， 青衣唔出閘去機場

完全認同
和理非時就做戲

紅隧日日都非法集結

你英文好d

Your English is obviously better.

好多車手有晒心理準備, 勾車最多花錢花時間可以解決

721 831

Danke.

[做錯左就再進化] 機場攻略整合

[twitter] ［公投］文宣的策略

用100搭A車來回, 好過用200蚊買濾罐頂tg
起碼風險細好多

其實多人搭巴士係未唔大作用，因為無論多人搭定冇人搭，個日嘅巴士班次都唔用因為咁而多咗或者少咗架啦，咁路上嘅巴士數目其實都係一樣，唔係咩？

呢個位塞左奶野
利申 機場返工

樓主成日玩 Cities:Skylines 搞到塞車

整合左呢個POST再出左篇攻略

[做錯左就再進化] 機場攻略整合

推多啲人入嚟討論

只要文宣話入機場客運大樓塞，黨鐵會自動自覺助攻。因為機鐵係唯一可以直達大樓嘅鐵路。明未?

We just need to arouse the voice that we are going to occupy the airport terminals again. Then the Party Rail will automatically assist that suspend all the Airport express to the airport, which is the only way directly to the terminal.

機鐵+青馬
why not both

搭巴士/狗鐵唔會因為你人多就加開， 班次就定咗， 最後去到現場就人多， 狗就話你非法集會。
唯有揸車/踩埋單車先對交通有影響，但係就會俾人rb 查。

班狗助功Set rb 先塞得勁

有旅客和機組上唔到巴士焗坐的士，即是多左好多車佔用路面

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推👍🏻

正解 尋日塞撚左喺東涌幾個鐘先有的士返屋企 之後再塞幾個鐘

講來講去，重點即係青衣島，要入大嶼山，一定要經馬灣，更加要經青衣！

更加重要係青衣比大嶼山易走好多，大嶼山出入得果條青馬大橋，青衣有乜事，你向北就係汀九，向東係青荃、青衣大橋，向南又有昂船洲大橋，甚至搭車去馬灣再係馬灣轉船出中環都得

貨運呢

再講多一次，唔係塞機場客運大樓。而係塞東涌同迪欣湖，迪士尼嘅路面交通就夠。青馬大橋係負荷唔到咁多車。

Let me repeat in English, we are not talking about blocking the airport terminals. We are discussing how to interrupt the way to the Disneyland. TheTsing Ma Bridge cannot digest the traffic.

李慧詩話單車都係道路使用者？
千祈唔好全民青衣單車日呀！！

貨運只有路面交通公具入去。

Cargo relies on ground surface transportation, ie. trucks.

呢啲真正有用post
錯咗就要諗方法改善

千祈唔好三十架單連環相撞！ 會阻住青衣條路。

千祈唔好三十架單車連環相撞！ 會阻住青衣條路。

推唔到 post, 但樓主好野

721,811,831

Bump

......你好似又啱啵

推

到時實又有熒光劑
(係咪搵番梘洗)
有巴打話著咗雨衣
入面件衫都有色

呢條路線 你精黑警都唔笨 91 琴日青衣北岸公路轉入去 唔入大嶼山 去九龍果邊 下面有黑警set roadblock 如果太短時間再經過果度一定抄id,我琴日經過一次已經唔敢再loop 拎啲時間塞下其他地方先再去好啲

邊個玩就自己冒險。你唔玩你就仲係普通遊客/市民，你會冇事。

妙計呀謀士

用船撞橋係最傷，但賠最多

平時搭車過海有人系車門數散紙入錢 都搞到巴士開唔到都會搞到巴士排長龍 倒塞隧道口

所以只可以出動街坊

反車

行山點睇?

炒車就得

博覽館/香港站來回唔落車得唔得？

東涌綫呢？

當年船撞橋咪大絕？

尋日青馬有一半都係搭巴士走

都冇人話要遊行,點解要申市請

如果D人搭東涌綫去東涌，再轉巴士？係咪有巴士來回機場/東涌？

What if people take the Tung Chung line and transfer to buses? I think there are buses going to and from the airport and Tung Chung?

行大東山點睇?
就黎秋天, 秋高氣爽

單車係可以行公路的吧？
但千祈唔好係青衣單車日

What is the point of doing that

Excuse me for lending a place to promote another thread

「和理非」機場低風險後續運動之超大型社會實驗

香城online青衣區上線

輕推

再推

青馬大橋主要由3條公路交匯而入：
1）3號幹線
2）8號幹線
3）青衣北岸公路

721 811 831
最鐘意遊車河

啲犬咪去青衣囉 係唔係傻㗎

推，全世界入機場出返黎，不斷重複，私家車都係
全世界不斷入

如果做鐵膠，上左機場快綫死唔落車咁點算

pish

機場po硬係推唔上熱門 大家就知抵做啦

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第43日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第2日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

正

Shuttle Bus to Airport
B4 Hong Kong-Zhuhai-Macau Bridge Hong Kong Port to Terminal 1* 24 Hours $6
New Lantao *Circular
S1 Tung Chung Station (via Terminal 1) to AsiaWorld-Expo* 05:30 - 24:00 $3.5
Citybus / Long Win *Circular
S56 Tung Chung Station (via Tung Chung North) to Terminal 1* 05:50 - 24:00 $3.5
Citybus *Circular
S64 Tung Chung Yat Tung (via Cargo & Catering area) to Terminal 1* 09:08 - 24:00 (Mon to Sat ) 08:15 - 24:00 (Sun & PHs) $3.6
Long Win *Circular
S64X Tung Chung Yat Tung (via Cathay City & Catering Road East) to Terminal 1* 05:20 - 09:00 (Mon to Sat ) 05:20 - 08:00 (Sun & PHs) $3.6
Long Win *Circular

青馬大橋發生百車連環車禍，車龍長達五公里至葵涌。

明塞出口有相同效果，但公路同春袋既分別係公路可以使用武力（tg/水炮車等等真係無得走）同埋無真。旅客？

青衣有5條橋，而得青馬入到大嶼山

搞青馬最直接，但road block要由其他路慢慢spread上青馬先封到，好難搞快閃

一係就買架一萬幾千嘅N手車上青馬炒咗佢，不過要有巴打肯做司機

講真1/9手足們掉埋啲gear肯定唔止一萬幾千啦

唔好意思，擒日由機場行番出東涌，再由東涌行番出城，十幾廿公里，沿途又不斷有消息話邊度有狗，唔好入，又唔肯定有無家長車（後來真係上到，感動到想喊），又落雨，我知我怕事，但大嶼山真係唔好隨便入，停鐵停巴士，真係企咗响度。

tui ......

ppp

pppp

好過入機場
推
唔推唔是人

唔好俾機場post沉底

但入咗去就咪撚話走﹐你入得去就唔好驚
又驚走唔到又話萬一機場放Tg會焗死人駁唔過﹐最後又喺包圍下撤退

推
有人想呢個post沉

有人想呢個post沉

有人想呢個post沉
推返上去！

一齊推返上去
有人想呢個post沉

咪撚比佢沉

大大力推

有人想呢個post沉
你唔係唔推呀？

推啦屌

唔推唔是人

推=勝利

你班人同我推啊

⋯⋯
想輸?

屌你老母咁撚耐都冇人推

香港人死撚左佢
唔撚推
屌你老母
垃圾香港人
重要post唔推
熱門一堆垃圾post
死撚左佢啦

推到908

721 811

青衣青衣青衣青衣青衣青衣青衣青衣青衣青衣

推到有行動post!

青衣

不停來回

Oh yeah

終於可以不受傷！

Push yr mum

推
其實根本唔洗入機場
塞撚住條橋同黨鐵就得

Yes babe

麻煩黨鐵封站

907機場交通壓力測試

大家幫手推

推 再接再厲

定個日子,叫呂巴洗版好過啦
有埋簡單教學
推POST預左比風向撚吹走

Yes

其實入機場原意唔係對外國旅客做文宣，引起關注咩？

agree 入到咁入好難走 一早想講

講得好！塞交通已經搞掂，使乜入機場

No

真心有風向撚

agger

太理想法 我係黑警就收費站圍捕
反正冇乜旅客

掂呀

Oh I see

機場始終係荒島，黑警其實要圍捕好易，首先機場本身有警署此其一，黑警可以係東涌青衣佈防等待此其二，黑警仲可以經水路黨鐵運兵增援此其三

有人話會塞住條青馬走唔到變圍捕wor點睇

咁如果佢出小d巴士點塞

咁香港站上都係去到

單車用唔用得青馬大橋？
塞單得唔得？

要收埋地鐵皮先得

人肉版DDOS

但之前有po講佢清晨就會出貨

點都好 未諗掂唔好亂行動
我哋嘅優勢得人多
亦都係弱點

但班狗喺機場外乜都做得出
唯獨喺機場入面 先確保到市民安全

最驚班狗喺橋上大搜捕

P牌推

完全正確 希望大家諗清楚
其實只要班班巴士頂閘 入東涌/迪士尼/機場
巴士到總站落車排返隊上車出返市區再入
每人其實loop兩次已經夠 加埋大量私家車就搞掂

pish

有用

907 和理兜兜風

上次我睇 live 青馬收費站一塞, 成條青馬橋都塞, 即使開下層都無用
我唔知點解政府竟然會 on9 到封機鐵同入機場既巴士
而東涌線我諗可讓它正常運作 (小弟認為)

青衣城係一個幾好既集合點
我諗啲狗應該唔會衝入青衣城掛

會
星期日入咗

搞掂機鐵?
如果好多 popo 喺機鐵站睇水
用上次塞鐵既辦法去塞機鐵等於送頭咋喎

check-咗-in 仲有冇得 cancel 架?
應該唔得架喎!

而家係 要有 ticket 先可以入 terminal check in counter check in 寄行李 etc
ticket 同boarding pass 兩樣野

戰略post 推

幫推

Sorry, 小弟以前未搭過機場快線

想問可唔可以在青衣站搭機鐵去機場
到了機場站唔出閘, 過對面月台搭返去香港方向
到了香港站又唔出閘, 又過對面月台搭去機場方向
Loop 兩個小時（好似係 2 hours), 再返去青衣站出閘
咁樣得唔得呀? 要收幾多錢呀?

依家青馬收費站, 兩邊方向都要

想問巴士上/落唔晒客系咪唔會開車架?

政府下次手法可能好簡單，將青馬收費廣場變成禁區什至所謂中國租界，行內地法。（基本法只係話唔可以將內地法喺“全港”實行，一細撻地方唔計）

係都唔奇，但起碼迫到佢咁做先

對於大家剩係入去 如果東涌裡面既人同時間一齊出黎，亦都會有作用。

同車喎 師兄

本身我都係咁諗
一黎唔洗入島
二黎可以塞死佢

推呢個 咁大家唔洗係孤島塞

收費亭跌散紙點執?

每星期都搞

推呢個 現時睇落最可行又安全既方法

再三警告勇武唔好full gear破壞
機場係和理非活動，唔設路障，
只要人多車多，無特定服飾裝扮，
已經夠塞

方法係咩？
可否具體啲？

大家9月7日洗自己腦，
我係去大嶼山既遊客，唔係示威

// 即係咩意思呢?
- 如果有私家車，過左青馬收費廣場轉返出市區再進入大嶼山
- 如果有人搭巴士，過左青馬收費廣場落車搭返出市區再入過
- 如果有人搭東涌線，係欣澳落車搭返出市區再上前往東涌方向既列車 //

其實會唔會機場巴上橋前嗰個站落車都夠做？

巴士坐滿一架有塞到嗎？
東涌綫是塞足所有班次嗎？要有效果，要塞到每班都滿，上不到車那種， 咁可能會同其他旅客有肢體碰撞的

推爆佢

總知唔好入到機場啦, 仆街無路走既, 果日發起塞機場時
我諗D狗已經係到笑緊我地, 然後當晚就部署好點停車停船拉人,
一網打盡
行軍打仗最怕背水一戰, 無路走

機場其實就係係咁坐車 逼爆條路

諗諗下係中途站上落客對塞既影響好似唔係好大
有需要既乘客/機組人員早就已經係機場/市區上左車
其實都係要主要靠私家車係路面慢駛達致塞既效果

有得諗，有效果之餘，風險大減

第一日塞完機場已經知呢件事

不過真心係好多人唔明

此post係整佳文宣

入東涌方向每一個鐘有人壞車撞車
東涌線遊鐵河
機票快線係大堂坐

私家車故意慢駛，係有可能犯左干擾機場運作的。慢駛要有原因，例如交通意外等

個條路好多目的可以行：

私家車未必有咁多中產join 同埋要比個原因佢地，寫係文宣，例如廸士尼、博覽會日程

單車撚，其實可以去踩單車，做「道路使用者」，完全唔犯法

所以係市區坐足全程市區機場幾轉遊車河仲好，旅客上唔到車只係機鐵班次唔夠密

幾時有青衣集會

揸車嘅行五六十慢慢睇風景都得

有理

坐滿晒，遊幾轉，好貴下的，機鐵來回一次100蚊，兩次就200，重要坐滿成車先可以有效果，我覺得未必夠人

岩，慢慢入大嶼山 迪迪尼關你機場咩事

唔好拎812 同91 比，有幾個位唔同

1. 812 係多左atc 班人sick leave , 個度先影響大, 91 冇左依班人

2. 812 差佬都味開始搞你就已經散緊，所以d人先走得
91 d 人就話要*吸取教訓* 唔洗咁早走就出哂事

3. 812 個日係有plan 清場，但係散得太快先冇左件事，91 佢地就吸收上次經驗一野就大圍捕

正解

Be smart逆向思維
成日話機場係孤島 封咗路就要行出嚟
咁壓力測試塞晒成條路已經夠癱瘓機場啦
根本連車都唔需要落 留個機場俾popo同旅客慢慢玩
我地瘋狂搭車欣賞青馬大橋咁偉大嘅基建
逐架車拉人出嚟打呀笨柒

青衣-機埸-青衣-機埸... 唔洗出閘

應該向呢個方向研究

👍

lm

如果907唔去機場， 又會有一班人圍差館送頭， 呢個就係政府樂見嘅情況， 所以連登一個機場post都推唔上

agger，907 airport

9月 機場月

好似沉左

推呢個

大嶼山，青衣變禁區
但遊客點搭飛機呢？
仲有東涌同青衣既商場又會點呢？

認同

pisg

話明壓力測試 去到一半就試到佢頂唔頂得住個壓力

推撚爆佢

啱

同埋係收費停用五百蚊叫佢找錢, 都已經可以拖好耐
但要有一大班有車人士參與囉

青馬去青衣

建議唔坐東涌線，唔坐機鐵，一來可以令人忍手唔搞破壞，二來俾番路居民同自己最後出入。
人多，大家行一步就做到效果，一有人破壞，搞散就乜都做唔成

人數就係一切，
假設同一時間，有十幾萬人一齊坐車來來回回。
已紅夠玩死佢個都交通

喇青馬有兩層 記得唔好入去 犯法架
我想問下個觀景台係邊
係唔係得深井果個

又幾合理

入機場、東涌係好難，一停公共交通，就要玩鄧寇克撤退
不過證實咗果度真係春袋

推推推推推推推推推推推推

黨鐵好鐘意星期六六日減班次，學廢老M 記商場坐幾粒鐘遊機鐵河，機鐵好快塞爆陸路就唯有靠揸車

就看下會否搭車都拉

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

推翻上熱門

行動post

1

2

3

4

5

6

7

8

9

唔知你地有無去
我見到好多旅客係東涌行入去

塞左一定影響好多人

10

放大量孔明燈都可以停機

見到
塞到佢地連東涌都入唔到 坐到欣澳落車

咪搞咁多啦 因間墜機
話咪壓力測試梗係淨搭車

推到多d人睇到

一早迫黨鐵停機鐵同東涌
之後再塞爆青馬已經完勝
唔洗犧牲

屌十連

我個concern係 到底快閃/塞爆交通對機場運作會有幾大影響
我見到好多旅客照行 機照飛 當然有機cancel delay

甚至以你地咁講 機場唔需要咁多手足都玩得死
咁其實可以同時做其他行動

係 唔好咁on9再係東涌行入去

禁制令range係邊

等等先。。。
機場個春袋唔係旅客機
係貨機喎
好多機場做嘅其實住東涌
你塞出面，最多阻人去機會，唔會癱到機場運作

塞爆交通唔單止影響旅客 你機組人員都會受影響
Cancel / delay 就梗架啦
唔建議分薄人流 上個星期可能嚇怕左d人未必再敢黎機場

worth a try

但係依家問題係根本入唔到機場 呢個係最有效又避到上個星期情況出現既方法

其實班機組人員一早返曬去standby
我唔係要分化 只係討論 因為上次都未算太成功

或者星期六再行動 若果機管局/飛機公司
提醒旅客提早出門 咁壓力測試仲work唔work?
Eg 個旅客提早幾個鐘搭車/行
咁我地既行動成效會變得好低

個人諗法 歡迎討論

九月七係時候可以試吓喇

去到收費廣場大家就可以掉頭走再玩過

杯木土

安全起見
單人匹馬就入機場
有車有交通工具就塞車

九月七 壓力測

一定要繼續入機場
以街坊裝入
去睇飛機升降
口號都唔洗叫
如果停鐵停車就慢慢等
咁多遊客D狗做唔到D咩
佢一亂拉人就全世界睇住

和你suck

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

怒推 過完 直落98美領

絕呀
想問巴打對是次運動有咩高見，香港人仲可以點進步

轟牙

大推

真 我個日無著黑衫 除左口罩 係防暴隔離直行直過 眼尾望到佢地有望我 但老虎蟹都唔望過去

所以流水式進出青馬收費站就得?

最撚好係要每個人好正常咁搭車 唔洗刻意不合作已經塞爆哂交通

黑警又唔可以CHARGE你

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

無車搭機鐵同東涌線 動員家長揸車走青馬兜風應該最好
塞巴士成效好似唔高

仲有東涌線轉S1

幫手推

正確

pish!

Push.

------------------------------------------------------------
[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?

只要將兩件事嘅圖放埋一切，大家都自然心領神會
求大家幫手入去推到呢set圖上4點鐘恐怖份子記者會為止

推咩都要試下

小心油污

行路去機場
其實塞貨車
啲貨上唔切機應該蝕得最入肉
不過唔係好清楚運貨時間表

坐黨鐵，隨時可以困住你黎打，而且一坐又會有人忍唔住會破壞，
記住今次未必再有dunkirk

唔需要坐黨鐵 巴士就可以啦 最緊要系收費站轉車 等候巴士車龍出現 測試下青馬既車容量

簡單講
遊車河睇風景
青馬望出海都好靚

有車揸車
冇車搞鐵路

推
仲要可以倒塞埋屯公

推呀推呀急不及待想快d星期六了

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，每日做，逼自己做，保持憤怒，唔好對暴力麻木，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 全民黑衫加口罩（香港蒙面法都未，唔係已經驚定先呀，試諗吓班黑警日日對住黑衫都會癲）
2. 罷消費（記得逢星期五同日罷買！記得搭黨鐵都要跳閘！任何元朗鄉黑開嘅鋪頭、福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店、紅媒都要罷）好難？勇武難唔難？
3. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
4. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
5. 每日like and share 1個文宣post
6. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)，請習慣retweet with comment and hashtag #PoliceBrutality #HongKongProtests. Also, please usually upvote the posts of Reddit
7. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
8. 每星期去連儂貼3張文宣
9. 出糧提款換美金
10. 唔好買入任何大陸公司股票
11. 轉埋你個MPF去外地基金
12. 盡情杯葛犬二代/狗親屬
13. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

單車遊啦

喺收費資場搭車出市區 唔能夠阻到抵港旅客上車
定呢個不在目的範圍以內？

純粹學術討論，如果大部分入機場嘅巴士都壞左(其實久不久都會見到巴士係路中間壞，乘客逼住落車)，咁入機場嘅工作人員同旅客就得反鐵同的士，或私家車
一次過大量的士同私家車已經盒做到大塞車？

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

今日機場各商戶同AA開會，AA比商戶圍插話禁制令擾民令平均生意大跌40%至60%，聲言若AA不在9月解決問題，會集體退租。

From AA staff.

AA今日已出信比我話由於經濟差叫我由2018年10月15日至2019年1月2日起停薪留職放假。今次有大把時間做廢青.

咁先係嫁嘛！

b

2018？

推，留名一陣睇

打錯。。係今年2019 同 2020

睇嚟今次真係要光復青衣

907 機場文宣，詳細攻略，機場路線圖等等將會陸續推出，敬請留意

同時繼續歡迎大家集思廣益提供意見、建議、策略及回應

撐

9月7 機場

要用呢幾日去感化後生唔好破壞港鐵，一破壞又好似上星期咁過萬人係恐慌中。
尋日高規格查巴士拉人，基本上佢地唔會放過任何一個帶Full Gear 既人，所以如果請唔好full gear 入機場大嶼。

機鐵點塞？

青衣一定要去機場，
唔係個個機組人員/旅客會選擇青衣搭機鐵
解決埋就完美！

巴士地鐵坐爆客
私家車塞爆條路
咁樣陸地既道路就可以完全堵塞
狗都運唔到過黎
不過到時一撚定封鐵去做狗的士

提提你記得9.7係全民㩒錢日！

不入機場而屈人之兵?

啲空姐空少多搭巴士返工，航班唔夠人返工一樣飛唔到

去到收費廣場就掉頭！

應該會通知佢哋轉搭黨鐵

要搵人去坐E車入下機場

正確，如大家記得呢單新聞

係，突然成班騎劫和你塞，想令到機場塞唔到
琴日仲fake news誹謗和你塞admin係警犬

現實上好難做，有班後生不甘平淡要做d野，一班鬼又煽動人做野，到頭來和理非又要走難咁離開

水路搞唔掂
梅窩碼頭
愉景灣碼頭
東涌新發展碼頭
甚至係大澳碼頭
Even係機場碼頭
只要係大嶼山嘅碼頭上到岸
你係出面點塞車都冇用

為咗斷頸同831 義士 一定準時出席

913死線 923升級罷工

日日罷工 日日入機場
推到共渡中秋
直到同賀國難

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

愈戰愈勇

913死線 923升級罷工

日日罷工 日日入機場
推到共渡中秋
直到同賀國難

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

9.7 推

播片俾遊客睇佢會點樣無碼頭設防，其實水路通唔會幫到幾多，亦都無可能增加大量船去運人走

純討論
咁咪塞埋其他入青衣的人？
正呀喂！

Strong post

保守些, 打爆東涌機場巴士都幾過癮

推行動post

梅窩發達了

有關破壞

公物係用公帑，叫工人整。圍差館係送上門比差人除暴安良。

千祈唔好學惡霸美國，搞阻礙香港民主進程官員嘅財產！

勇武千祈唔好破壞私物！特別係某啲人嘅私物，財產，公司，物業。人地仲要claim保險點告到你班仆街暴動！

和理非千祈唔好係唔犯法嘅情況令啲嘢貶值，例如唔小心跌左啲好臭嘅嘢，識郁嘅嘢。黑材料，桃色糾紛乜乜乜啊。

千祈唔好！

特別係唔好hit and run! 好衰！

坐車遊青馬

97回歸機場 98去美領

智取春袋！

五大訴求 缺一不可

又安全啲 push

香港人五大訴求！缺一不可！堅持打埋依場仗！

缺一不可

推呀，唔好再帶裝入機場啦

推機場，屌哂你地啦!
如果覺得撒回係小勝，即係入機場正確啦；
如果覺得撒回係奸計，咪更加要入機場再揸春袋囉！
連登仔你地醒未，追番一球當贏左要改變策略，唔係鬼係咩！
何況只係Var有機會有12碼Ja, 球證足總都係佢地人！
唔去機場正傻西瓜！

應該係指唔正面衝突
我哋人多搭車揸車就得
激死班狗 又要ot又冇人畀佢打
警嫂又...

推機場，屌哂你地啦!
如果覺得撒回係小勝，即係入機場正確啦；
如果覺得撒回係奸計，咪更加要入機場再揸春袋囉！
連登仔你地醒未，追番一球當贏左要改變策略，唔係鬼係咩！
何況只係Var有機會有12碼Ja, 球證足總都係佢地人！
唔去機場正傻西瓜！

By the way , 旅客緊係排離境大堂條隊！

一齊死火好啲？

銀髮族有乘車優惠，9月7日機場壓力測試，廣邀銀髮族參與，港鐵機場巴士多次來回。

推機場post

唔好齋睇
推post呀
不合作運動

9月7日
如果機場係香港春袋 香港就有三條輸精管 輸精管收晒皮有春袋一樣冇用
1. 大嶼山公路
91見到咁多家長揸車接仔 塞到爆炸 同樣可以用嚟阻塞輸精管
邊個適合參與: 有車 唔介意油錢 隧道錢 唔想班仔女承擔晒所有風險
點做: 1pm開始係大嶼山公路欣澳入東通方向就慢駛
東涌出欣澳就正常揸 唔好塞出市區交通 手足要走都可以快d
準備東涌線暫停服務 可以沿途接仔出返市區
未有事之前就係東涌同欣澳之間不停來回

裝備: 食物 遊車河都會肚餓
風險: 低 香港係高速公路慢駛都唔犯法
2. 東涌線
搭東涌線入機場 主要都係喺東涌站轉S1
邊個適合參與: Road block 技術員 / 有車
點做: 1pm開始係A點set road block 有車就轉圈 係B點set road block塞埋漏網之魚

比狗圍又走唔到 即刻換裝入海堤灣畔 富東廣場食飯先 之後先諗點走
裝備: gear & 街坊look (萬一要棄gear大嶼山咁鬼大不如收埋係路旁草叢 以後去拎返)
風險: 中至高 set road block 有機會被狗咬大家都知 東通同赤鱲角各有狗屋
3. 機鐵
91機鐵就暫停服務變咗運狗車 唔排除之後會照開
邊個適合參與: 想入機場既朋友
點做: 機鐵正常運作可以1pm開始遊機鐵河塞咗佢 得香港/九龍/青衣有站
鍾意排隊可上T1巴士站 冇機票有風險 可能會被狗咬
想有機票入機場自行search中國山旯旮城市機票 91 $3xx有交易
裝備: 旅行look & 口罩(831街坊look戴口罩都被狗照咬 自己諗咩情況下戴安全) & 喼 & passport
風險: 高 機場有禁制令 狗又濫捕 小心

圍魏救趙
當狗全力攻東通大嶼山就係圍魏救趙之時
快閃去各大港鐵站 只係打爆八達通拍卡器/買票機/cam 玩膠都得
參閱
突發！大學站黨鐵機嘔出膨脹膠！

唔好搞其他 搞完即走 有危險就搞唔晒都走 搵人睇水睇哨兵group
目的係比人之後免費搭港鐵
鐵路要俾佢正常運作

TUI

7月9要和理非，去東涌食野，去機場巴士站觀光，去迪欣湖玩

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

瘋狂搭車，塞爆佢

今個weekend有咩做？

你地班人, 有冇攪錯, 好攪唔攪攪機場? 我仲要去旅行架.

之前仲聽到班仆街話, 搵架航拍機係機場上面轉個圈即刻要封晒成個機場, 成本先幾千銀, 屌, 我冇得去日本浸溫泉你陪返果幾萬銀比我呀?

907

當年 有隻船太高撞到汀九橋 的確令機場封左幾個鐘，所以好驚果個位有人跳橋，希望你地唔好亂黎

Hi Victor Tango China brother

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

噢耶

青馬大橋七車相撞 快線封閉 往機場方向塞爆

青馬大橋七車相撞，往機場方向快線現已封閉。今(5日)早7時45分，青馬大橋往機場方向有七車相撞，涉及5輛私家車及2輛的士，事件中無人受傷。警方接報到場調查。

運輸署消息指，因交通意外，青馬大橋往機場方向的快線現已封閉。 駕駛人士只可使用餘下行車線行車。 青嶼幹線下層現已開放。現時上址交通繁忙。

show-down

太子無差別襲擊

青馬有上下層

Gogogo

租單車踩入去，打橫一排佔咗條線慢慢踩，有無得諗

同埋想問如果搭巴士入去嘅話我搭到收費廣場落定消防局落？又應該搭出去青衣邊度？
有無教學

太子恐襲

今日警方又提醒大家唔好亂搞機場交通

問一句 如果佢地用船運人走呢

機會黎啦 青衣 ！！！

9.8美領見
絕對和理優

就咁啦又行20公里咩

有個疑問，d人搭MTR既話，咪唔會受影響？

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.07

有用post唔該大家幫手推呀！

push ar

我就行唔倒20公里lor

推 機場見

上次行完
今日再挑戰
上次好多大波妹

等睇AA應變

堆

古人智慧! 不得不佩服

思路正確
搭車遊車河唔係罪

本人十分認同

啲人係咪傻㗎，死都要話入機場

907機場
908美領

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

進入大嶼山既交通塞左，效果幾乎等於入機場塞左

機場交通壓力不在於機場果個 point，而係進入大嶼山呢個 bottleneck

支持

香港國歌
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

美國國歌
Oh, say can you see
by the dawn's early light
What so proudly we hailed
at the twilight's last gleaming?
Whose broad stripes and bright stars
through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched
were so gallantly streaming?
And the rocket's red glare,
the bombs bursting in air,
Gave proof through the night
that our flag was still there.
Oh, say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

欣賞青馬大橋、去大澳買蝦醬、去大浪灣/貝澳游水、參觀石壁水塘、搭昂坪360、上鳳凰山

咁一陣去邊度

全民bottle neck

由於所有市區開出之E線
1030後不進入機場島
如要往機場：

1. 於市區乘搭A線機場巴士

2. 乘E線到 東涌消防局 ，
落車轉 B6線到 港珠澳大橋
再於 港珠澳大橋轉乘 B4線
前往機場客運大樓

3. 乘港鐵到 欣澳站，
轉乘 B5線 到 港珠澳大橋
再於 港珠澳大橋轉乘 B4線
前往機場客運大樓

嚇吓佢 都驚成咁

香港國歌
何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡
何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港
在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"
黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

大家可以一齊去行街

搭車遮

今日機場 聽日美領

青馬早一個站落車
你鍾意去邊再排過都得
popo慢慢搜吉車

未有港珠澳之前係咁
之前撞橋試過封橋喇
結果開返先知原來有機制處理
個機制係調啲船過黎載車

和埋非依家stuck咗係東涌可以點？求指教

9.8美領 遮打

credit to 你把我灌腸巴打
太有用幫佢copy and paste

巴士撚here
雖然我係P牌仔，
但利申我係巴士公司做左幾年駐守機場
首先入柏麗灣係無用既，最多都係塞到馬灣
因為柏麗灣巴士只經青馬大橋但唔經收費站
如果想塞青馬收費站

揸車組：瘋狂揸車出入青馬比金牛佢找錢，
或者過收費站個陣狂玩野e.g. 係咁摷錢、喪問野、全數比晒毫子 etc.

搭車組：青馬收費站有條循環線入迪士尼叫 R8
呢條線係 迪士尼開，經迪欣湖，之後去青馬收費站(北行)，再過橋U turn返青馬收費站(南行)，然後又返迪欣湖同迪士尼，全程唔落車都係收$7

如果唔想搭呢條R8都無問題，
可以搭任何一架E線/A線巴士，
去到青馬收費站(南行)落車，
再用行人隧道過對面青馬收費站(北行)搭返出市區
提提各位：城巴A線用八達通比錢，即日回程個程車係有半價

而E線最平果3條線都係 $10.8 分別係
E31 荃灣愉景新城 <> 逸東邨
E32 葵芳南 <> 機場博覽館
E32A 葵芳南 <> 東涌碼頭 (經:荃灣)

而勇武組就自由發揮
不過如果勇武rb塞青馬收費站似乎唔太可行
因為狗可以即時去果個位清場
可能手足未塞晒個陣警畜已經出左黎
同埋如果有手足要走先，
封左路就需要行返欣澳站搭鐵走
或者欣澳站搭去愉景灣轉船走

仲有澄清返其實901個日大部份人都係搭巴士入去機場
因為黨鐵機場一出根本就入唔到T1甚至出唔到機場巴士總站
全靠勇武衝爆左機鐵站手足先入到去
總之屯門至赤鱲角隧道未通車之前，
青馬收費站就係機場既春袋，
2015年有船hi到青馬大橋搞到封橋，
成個大嶼山同機場即變荒島

要人

#chinazi

機鐵封剩香港站
東涌無巴士入機場
根本塞死左香港站再加青馬入口
機場就會即刻變孤島
班示威者仲入機場比人拉，正一傻鳩黎

推 有智慧

我想講
成功唔需要轟烈
唔需要壯麗
只需要效果

個個anonymous

721831

重推！

上返水 thx

做到野！

推，真正目標及戰場不在機場

重要post

再推唔郁都推

唔洗真係入到去架

幫你推

真係飲杯，又有新方法

推
好多人入機場咁
#chinazi

推返上熱門

今日香城online點玩？

推 點玩

推翻宜個功略

——————————————————
毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
願榮光歸香港

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

塞香港站都做到
因為令人搭唔到機鐵入機場
又可以搞下中環呢啲富有人區域

有水炮車入機場

推
行動Po

推返上水！！！